個客想投訴，講句「我好失望，你可以做d咩野幫我」

你會點答

Push

「有乜野留番同消委會傾喇 」

我可以做d咩野幫你

錫春袋

𨳒你老母

我咁講「或者你想我地有d咩野幫到你」
跟住轉個頭打電話屌鳩我無禮貌同話失望

我會盡我既最大能力幫你

唔好唔開心啦

神會打救你

我已經聽到你嘅訴求